[哲學 / 心理 / 鳩吹] 長期的心理滿足，有沒有可能?

消費消遣既快樂 - 短期, 依賴物質
競爭贏人既快樂 - 永無止境既壓力, 做到唔識停
享受自然既快樂 - 社會會隠形地壓迫番你

長期的心理滿足有沒有可能?

飽食終日，無所用心。難矣哉！

係咁打j都會痛會攰會冇feel啦係咪先

要長期心理滿足某程度上就要keep住心理不滿足

永遠都向負面個方面諗，點會識滿足呀

贈你四個字

細水長流